В данном варианте только 3 теста: есть данные (input1.txt out1.txt, 
input2.txt out2.txt, input3.txt out3.txt, input4.txt out4.txt (разные данные для тестов)), 
файл пуст (input5.txt) и файла нет (любой несуществующий файл).